幾時LIHKG畀各大傳媒叫晒做連登

見連有線新聞都報埋做連登
但其實由頭到尾都係得LIHKG一個名

LIHKG其實冇official中文名

登你老母

一開頭重傾叫咩拉登

可能講緊其他討論區

[緊急呼籲]今晚9點一齊上twitter將黑警濫權揚威國際，警告遊客不要來港旅遊，用經濟壓力逼使政府回應！！

全面攬炒

9點一齊一野谷上trending
#Hongkongwarning #Fthepopo

Twitter見！！！

原來係咁
對唔住我太睇得起LIHKG班巴打了

所以反送中唔關呢度事

班紀者係咪去錯地方?
呢度係lihkg, 唔係咩連登wor...

我愛共產黨<3

開多個愛國愛港連登

全部公告從來都係寫LIHKG
admin從來無自稱過連登

連登關呢到咩事? 呢到叫LIHKG 係愛國愛黨市民的討論區

連登即係 baby kingdom
唔好搞錯

唔關我地事

social norm好難改
admin幾時出過post集思廣益一下換名